[夢想成金勁搏」九月二十日田草十場賽日討論區4

D 大蛇唔係到無人開PO